[肉撚酸到] 黃子華算唔算<又要做雞又要拎貞節牌坊>既佼佼者?

拍段片話好憎黃牛 好心痛班fanboy買唔到飛

心諗 我屌你啦 你係張show個唯一主角

你要實名認證會做唔到咩?

定係驚要行政費自己賺少左啊?

最撚肉酸係今日開多幾場話想fans有得睇

又要照舊方式賣

大佬啊 周圍都bot 人手買到既肯定唔會多

即係又係助長黃牛啦

好心你賣就賣啦 又要做雞 又要懶正義咁拎番個牌坊

真係你玩撚哂啦